住係黑人區(HOOD) 真係好恐怖...

就咁搶你部PS5

1:50 條黑鬼... NIGGA 比人歧視係正常

力架正常發揮

黑鬼=犯罪基因

1:15 果條小黑鬼想點? 打打下波就去搶人部PS5

垃圾人種

而家美帝係咪專收黑鬼垃圾同南美班撚屌

隔一條街可以好唔同，隨時係黑幫地盤

雖然我覺得真係會搶，但呢條片似做媒

呢條友跑得勁快，冇人追到佢

不過唔知啲片真定假,佢成日prank個大隻黑鬼應該係演

個BADMANMO 就假既, 如果係真一早比人打死左

ps5邊有咁輕
偷拎上手果刻應該知

即時轉頭打柒主角啦

有冇一盒冇俾人搶走

開槍啦

呢段真係有開鎗